{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159591?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하늘꽃astro풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数がいても、宿泊をしていない場合でも追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は入室が拒否され、その場合は払い戻しできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約発生の際に先予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙ルーム、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、宿泊していなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいても、宿泊をしていない場合でも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は入室が拒否され、その場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約発生の際に先予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 396
    }
}